光復香討 言論革命

光復香討 言論革命

香討開account , post 好易

香討好難搞
係新聞台貼蘋果新聞都俾人del post